熱血公民新界西鄭松泰團隊招募選舉人手

//【熱血公民新界西鄭松泰團隊
招募選舉人手：港人為大，自強不息】

今年9月立法會選舉，本人會積極考慮於新界西競逐連任，而黃兆健議員，及莊芷茵和鄭錦滿，亦分別積極考慮於新界東及香港島出選，全力扶助本土平民經濟、制裁黑警暴行、繼續支援社會運動，以及推動憲政改革。

我們一直堅持理念而行，克勤小物，永不停步。雖然距離選舉日（暫定為9月6日）尚有約四個月，網絡上已經出現鋪天蓋地的中傷和抹黑；這些小動作不會對我們構成威脅，反而會令一眾「熱血」同道更加團結，因為我們並不是孤軍作戰，「抹黑熱狗必遭惡運！」

本人謹此邀請各位同道加入新西團隊行列，一同為我們的未來沉著應戰。成功之前，我們絕對不要放棄夢想。

填寫招募表格：

熱血公民主席
立法會（新界西）議員
鄭松泰

2020年5月13日

票投鄭錦滿

算罷啦 唔好晒錢晒時間啦

希望佢會有5千票

佢除左倒插國旗仲有咩政績??

屌你老母

想入

本人謹此邀請各位同道加入新西團隊行列，一同為我們的未來沉著應戰。成功之前，我們絕對不要放棄夢想。

支持

直播抗爭

義工？

為佢著想 一陣搞咁多野 報名費都拎唔返 又晒精神
唔想泰囝唔開心

填咗

多謝 請幫手推post

好 幫你推一下

有得同泰博食飯

ching想接近王姑娘？

餐飯邊個俾錢?
利申: 有興 男仔

射落海都唔投熱狗

食阿公

屌你老母臭化閪

不了

cls

又捉到一個白票五毛黨

講明唔初選 招嚟托咩

唔投熱狗就五毛

唔肯初選
又無乜政績
又要俾你同你的團隊話白癡
黃兆健仲會cap大埔谷的留言黎笑

笑你老母個臭閪就有份

好波

五毛露晒底

請大家多啲幫手

睇上面留言就知唔樂觀

正常都應該支持

可能王姑娘排第2呢咁

惟一正直政黨

好需要大家支持撐住

一票不投熱血公民

牙滿選唔選

屌你老母閪

點睇鄭松泰(牙泰)幾年前已經教緊大家跳閘

反而王姑娘冇咁柒

好多女報

人血饅頭熱血公民，出嚟選對唔對得住手足？

王姑娘直頭靚

本土派

屌你老母 幾年前熱狗衝你地又唔跟 正賤種

認同阿泰有做野
不過宜家擺到明要盡可能玩35+先有機會反攻
仲係到玩孤芳自賞除咗𠝹票仲有乜用

可以接近泰博

不如選個攝影師入去

咪再抹黑

衝返屋企

你同事 #7已經屌左一次架喇

依個係事實，佢唔撚係本土派，又唔係重光派。

永續基本法？

熱狗：警察呀，好撚驚

白票撐熱狗
願新西白票歸於泰博

唔知佢會唔會參加初選？

係啦

小麗老師先係温和本土

毛范係香港本土

公民黨係務實本土

咁你滿意未?

佢哋自己係咁講

響應熱狗呼籲投白票撐熱狗

嗯，唔投熱狗就等於支持泛民，哈

拉

唔撐熱狗=支持泛民？

梁天琦係咩？

鄭蟲泰都叫本土？侮辱左陳浩天同黃台仰

樓主依個五毛熱狗真係肉酸

你心目中嘅本土係獨派

量血壓，影何已完相，呢d工作唔使議員做

做乜唔去港人講地招人手

呢張gif係去狙擊689

幫何妖揸機開live?

樓主中立撚

一票不投熱狗

打焦土 唔投熱血公民 食人血饅頭
以其人之道 還治其人之身

叫佢退選啦垃圾

支持熱狗

大眾係白痴

大把本土同泛民可以投
你老豆當初就應該射落海喇

請大家支持熱血公民

有冇人知熱狗嘅夢想係咩

王姑娘係大雞樂隻私家雞

我填左 nben 貓貓 港父 個名落去 希望幫到手

一邊叫人射落海 投白票
一邊自己走去參選
到底係乜野價值觀

幫你含撚

好似飯民咁有穩定現金流

中女法子咁鬼殘咪拎出黎啦

蟲泰一定要輸
好想睇熱狗輸左發癲屌香港人

有興趣深入了解熱狗既有心人士請多多支持
你要屌，深入啲先屌得痛嘛係咪

算la,連登宜家係班垃圾泛民支持者大台

熱狗之前就永續基本法，咁今年定位係咩

蟲泰一定要輸

想幫手 pm你？

松泰型撚到...

入link 關我撚事 我又唔係熱狗

「公眾係白痴，d人以為我地本土派姐」

一講事實就會唔出聲。
個個盲撐泛民真係無得攪

泰

叫法子同我飯局下，我再諗下啦

一句講曬，唔參加初選既就一定唔會投

上次唔係教主 邊選到
今次仲投佢都on9

年青果代 都唔會

佢今次出黎9成收皮
但我驚界左萬張黃票

利申上次投鄭
但今次對鄭同 泛民都無好感亦唔會投

黃子悅係咪選 9投比佢

保皇b隊

重出唔靠丑？憑咩選？

水媽比我lam下對波咪投囉

公道啲講，人地71留喺立法會入面嘅
唔係泛民叫人唔好衝

麻油係臭雞

Nben係咪可以叫水媽出黎比我lam下對波

而家少咗好多人講

早死早著

真，一個雷動收泰仔皮啦

大家記得最後一日打開蘋果日報，照肥佬黎聖旨投票

麻友係雞

邊有人抹黑你熱狗， 叫佢答下笑鳩選民白痴單野先啦，投完你仲要比你笑， 自認扮本土派， 唔係以為避談就無事掛

笑鳩選民白痴 自認扮本土派

選到又笑鳩選民 選唔到又屌香港人

民主黨有黨紀律
黨中央議缺同唔知咩人deal好
佢地就會投 (係我地眼中既鬼/投錯票)

cctai

佢地都成日抹黑人

雖然呢班係仆街
但不得不承認佢地先係始終貫徹黃毓民主義嘅人🤦🏻‍♂️

水媽對波都幾大

想奶？

想

食屎啦熱狗
咪撚再扮本土派、獨派呀
你地乜派都唔係
係永續垃圾基本法復興華夏大中華呀
去問民建聯乞票啦

熱狗又出黎扮本土派？

收嗲啦分化狗

好想去幫女神法子

今次熱血公民應該滅黨架啦，算鳩數啦。

前兩年真係好撚正

牙泰閙得我好啱﹐我真係一個白癡嘅選民。無資格投佢。

有人駁到投票取向張圖未

我真心想知佢做過乜野？
我只是要一個初選
清除支毒

你從熱血公民果壇野既收聽收睇率可以知道佢大約得幾多票

一票不投熱血公民
兄弟姐妹手足用自己條命，救香港
熱狗乜都冇做，係乜都冇做過

一票不投熱血公民

熱血公民衝果陣你出世未

手足黎 米分化

熱狗輸：唔投我 群眾係on9
熱狗贏：依家先投我 群眾係on9

不敗之地

轉過頭 黃毓民叛變

連登成為泛民宣傳最大平台

我們一直堅持理念而行，克勤小物，永不停步。雖然距離選舉日（暫定為9月6日）尚有約四個月，網絡上已經出現鋪天蓋地的中傷和抹黑；這些小動作不會對我們構成威脅，反而會令一眾「熱血」同道更加團結，因為我們並不是孤軍作戰，「抹黑熱狗必遭惡運！」

屌你老母抹黑得最多嘅咪就係熱狗
呢個星期係咁炒返起逗號人14年著糾察隊衫影相同2018反對熱狗議案兩單野
2020啦，仲玩低級抹黑

食得清淡d

找數未

做假架

其實熱狗做野一撚定多過民主派

想幫牙滿手，有冇港島區熱血少年軍

不了。

幫個藍c fd 填左

真

想問班泛粉 除左私怨 實事有邊幾樣熱狗做得差過泛民

出黎𠝹得個一千幾百票就咪撚出啦

你地大撚哂？ 你不如叫保皇唔好出黎選啦咁

冇，呢幾年熱血公民無論街頭定係議會抗爭有目共睹

入左去4年，仲斯文過老野黃郁民

拉！

蟲太投票好撚過泛民好多wo ching
熱狗又車隊 4眼救人中伏 定我想問你地無視哂呢d野
仲有我想講熱狗得一席 你想佢地有幾多資源做其他野？
一句有目共賭人格謀殺玩撚哂

講得好，如果熱血公民有四席，一定永續到基本法

咁我地繼續食黃店 唱下歌都一定光復到香港